（行動Post)聽日每人買十份蘋果，拎去派

幫蘋果做免費報紙
放係公司，派比老人院，無差別周街派
派比廢老更佳

推

廢老成份拎去當廢紙賣

拎去比地盤老粗啊 ， 遺留在巴士啊
遺留在茶樓... 會唔會好d?